［十萬火急-毓民𠝹票］深水埗碧匯選區-民主派撞區，點投？？？

馬愉生係咪毓民隻馬？？

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

個區唔係新嘅咩？
𠝹票

係

其實界咩票正係泛民先選得？
人地選就界票？一定贏硬？共產黨黎？
噤比泛民選到同獻世有咩分別
泛民出賣左香港幾多次心照啦
界你老母咩 傻閪

有得揀我真係唔會投販民

新選區介乜票

你好有問題，追擊毓民又覺得帶妖屌票冇問題。企道理個邊啦！

on9
界刂乜撚野票
奉旨俾泛民既？

有泛民投泛民
冇泛民先投本土
勝算高話事

點投好